<em> KEVENT Sistema control de evento Monagas innova </em>
Desarrollo: python 3.10 + Django 4.1
Base de datos: sqlite3 situada en el raiz del proyecto (db.sqlite3)

Archivo .env debe modificarse para contener ip de servidor y puerto de salida

Estado del proyecto: en Desarrollo


